鬼滅同東京喰種 邊套好睇D?

無得比

東京食屍鬼好睇d
起碼畫d男角好多都好型

我覺得東京喰種係鋼錬之後好睇
鬼滅我漫畫動畫電影都睇曬 唔明點解紅到咁
雖然係唔差 但係吹到日本史上票房/神作no.1我又覺得大左少少

我都有同感，鋼練同進擊的巨人已經好過佢。可能年代唔同咗。

東京卍解

愛回家好睇啲

東京喰種,第二部開始垃圾係金木殺左貴馬後冇睇價值

1000-7

唔係掛 喰種漫畫後期暴走
動畫除咗第一季之外全部不堪入目

喰種係爛尾

東京喰種動畫第二季都無心搞

漫畫食屎鬼第二部完全睇唔明

喰種衰尾，本身人設型能到，睇下貴馬同金木研，就知作者有料。喰種係當年嘅新穎題材，加上佢用暗黑獵奇畫風，基本身上贏硬，只不過爛尾.....

鬼滅本身唔出名，啲劇情又咁鬼死老土
但係作者後來又不斷完善人設，加好鬼多背景故事，又畫咁多打鬥位，而且收到尾，好難出唔到名，宜家鬼滅已經畀好多人擺上神檯。

可惜，通常一啲中中至高下嘅作品，加上機遇，已經可以揮低其他作品

日本史上票房吹唔到

喰種如果第一季個度完左就神作
第二季開始

第一季結尾場大戰仲有最尾金木抱住條「屍」起歌個下

真心覺得東京喰種睇第一部就夠，第二部完全唔知佢畫緊咩，d劇情好亂，打鬥d赫又畫到成pat屎，劇情又唔得，畫又唔得。

食屍鬼op vs 炎

咁我真係覺得鬼滅好啲

而家鬼滅咁紅 得罪咁多人
喺連登粉俠傳都好睇過佢啦

喰種真係仲衰過鬼滅 後面劇情畫風暴走有種俾人夾硬餵屎嘅感覺

東京 sure

鬼滅都爛尾

咁有無睇漫畫?

食屎狗d打鬥分鏡
唔知有冇人係睇得明

有馬死之前真係好睇

第一季可以同鬼滅一戰

之後唔洗諗 東京食屎鬼收皮

鬼滅後面劇情無暴走咩打最終boss 柒到

鬼滅世界第一
火影第二

比條毛

Tokyo Ghoul 開頭好好，第二部金木覺醒之後就爛到趴街
鬼滅我睇漫畫版既，覺得劇情一般啦，起碼肯完左個故仔先啦，伏線唔收呢個唯有當佢趕收工啦。

反而夢幻島覺得好過鬼滅，初期鬥智位多，後期熱血多左，鬥智少左，不過故仔短得來完整，起碼叫有頭有尾先

鬼滅贏在動畫組姐

點止大咗少少

Anyone but 鬼滅

fans睇到依幕都頂佢唔順

為左黑鬼滅吹到食種好睇d
漫畫分鏡亂到7彩，就算我係睇哂漫畫既fans都係咁講，根本差好多

食喰第二三四季咁垃圾
anything but 食喰

班友為咗踩低鬼滅去到幾盡

呢個仲洗問?

明明本身好地地

動畫嚟講
喰種第二季果種狂飛劇情既程度世界第一

認真翻睇左一次漫畫都唔係好明第二季想點
金木好似未撚威過咁 打親交都要著草
衰d講連貓頭鷹都好打過佢
但無啦啦佢又打得贏舊多 明明舊多係秒殺梟既天花板黎
V果班撚樣又係咩事 個個講到唔放有馬在眼內咁
龍又係咩事 講到舊多好有計劃咁
最後一句都無解釋過

食屎狗後半真係唔知睇咗啲咩

鬼滅其實都係動畫好睇, 漫畫中後段已經悶....
東京種第季就幾好睇

第一季

啱 啲劇情根本普通到唔普通 侮辱咗其他公認嘅神作

好似好多人唔知
喰種動畫第二季唔係原著黎
雖然漫畫都係爛尾
但係以題材性來講屌打鬼滅啦

喰種本身係文戲黎
打鬥都睇唔明

食糉

一定係鬼滅
喰種第2季我連佢畫乜鳩同畫緊邊個都睇唔明